[文宣建議]帶埋影音到地鐵播

好似今日塞地鐵,依然仲有人屌話班兄弟阻左返工

不如帶埋D設備入去,反正都係塞左,就算成個地鐵站唔想睇都要焗住睇同聽,比班日日睇CCTVB嘅人黎面對現實,又可以話係消磨時間。

做一朝敢嘅文宣分分鐘仲有效過貼一日連儂牆

有無巴打可以推上去

罷工都無人知點解罷工,敢仲做咩要罷?

真係仲有人以為係年輕人+車長搞事,都唔知為咩罷工

再唔係都可以去派平時 連儂牆D poster